人生若只如初見

你話幾好呢

惡意打破零回覆

最近日日都無病呻吟

可以聽下有病呻吟
正